陳智思：明白港人失望 林鄭無空間考慮連任

正在北京出席兩會的港區人大代表、行政會議召集人陳智思表示，特首林鄭月娥現時沒有時間及空間，考慮參選下一屆特首的問題。他重申自己無興趣參選下屆特首，因已有個人事業，無可能放棄相關工作。

對於香港選舉制度修改，陳智思指民主進程回到回歸初期，明白港人短時間內的失望，可是過去幾年發生的事，令中央擔心香港的民主路是否向正確方向前進，「一國兩制」能否繼續，因此有需要修改。

曾任林鄭競選辦主任的陳智思接受港台專訪時指，林鄭月娥曾向他提到，目前只想做好今屆政府的事情，尤其未來有複雜議題，再加上疫情是首要處理的問題，目前亦有部分競選承諾尚未完成，因此林鄭絕對沒有時間及空間，考慮參選下一屆特首的問題。

一直被視為特首黑馬的陳智思，再次表示無興趣參選下屆特首，因自己有個人事業，無可能放棄工作全職參與政府的工作，認為有很多人都符合「愛國者」的要求，比他更有資格參選，這些人可能來自現有政府管治班子，或是過去曾參政、在政府內工作的人。

近日全國政協副主席梁振英無排除再選特首，陳智思表示，梁振英曾擔任特首，並加入政治系統一段長時間，絕對有資格、能力勝任特首一職，目前亦是全國政協副主席，處理國家議題，但是否參選要視乎其個人意願。

宜家入圍嘅應該係 梁振英vs陳智思

都唔撚止失望咁簡單

咪臭係

屌好撚假好撚嘔心
扮撚哂大仁大義為大局着想咁
食屎啦屌你老母

而家搵邊個呀豬呀狗都差唔多

陳茂球會否取代震英成疑問

你話唔想就唔做呀
支共要你坐上去你班撚樣邊有得say no

大陸可能搵佢
3個入面最蠢係佢

不要讓陳智思跑了

呢個仆街泰國仔，最鬼鼠係佢

梁振英嘅政綱係幫香港人爭取英藉，加速分裂中間派，民望應該係高架喎

林鄭又被代表

國安法

姐姐

講到好似佢完全冇份咁

如果係陳智思我寧願係689
寧願痛痛快快咁死

屌你啦 689

賀一誠做埋得唔得呀？香港咁細

收皮啦
689唔玩都唔會輪到佢

幾時比我入閘

失乜撚望呀，有d人仲話係進步呀嘛屌你老母，邊有倒退姐？

又冇姐姐份

佢地真係厚面皮到.......究竟佢地自我深度催眠到咩地步先講得出呢d 鬼話

689，陳智思，波叔

球叔係689 親生仔，兩個只能活一個

做奶粉又要留條後路痴689， 正仆街，等睇佢俾人清算

別讓林鄭跑掉

陳智思指民主進程回到回歸初期
咁係米指民主倒退想煽動我地仇視政府，想犯國安法？

佢講憎恨會犯國安法

官方同支那不嬲都認同成日屌民主派議會阻礙民主進程

姐姐唔會啦 支那歸左佢係港英果邊
唔夠班

我支持香港拼入深圳，直接由深圳市政府管治，至少每年都慳番唔少。

翠翠炒得689應該唔會俾佢翻閹

波仔同埋賦予華係咪陪跑

冇期望點撚樣失望

失望？冇期望過喎

可能會搵譚惠珠果啲

陳智思心諗我翻泰國唔好

之前有傳過李小加

係仇恨

689就想佢仆街

777就直頭想佢死

屌你 good cop bad cop

上面D人揀黎做嘜
全部都係屎，點解要揀，事實亦唔到你揀
唔好配合中共形成我地好似有選擇權既假象

收皮啦陳自私
望撚住特首個位流撚晒口水

行會召集人呀 行會召集人

換邊個有咩分別
而且我相信只會愈換愈聽中共話

公然暗諷中央政府冇理循序漸進原則
仲要衰過打回原形

官到無求膽自大
異曲同工
睇住轉個頭又走出黎選

邱騰華呢

敵國嘅喉舌放話意圖主導輿論,可以不理

通常一講完呢句就...................

佢咁講即係否定政府，想動搖國家安全？

AO 出身而家應該無份架喇

陳自私公公都請滾蛋，thx

波波唔係傻既
開頭上船係為左錢, 無諗過出咁大件事, 而家有機會制裁就一定走架嘞

未夠班

佢話無空間考慮即係覺得自己仲有好大空間會考慮連任

咁689呢

可能爆大冷張建宗

jimmy 仔

陰謀家陳智思是咪想奪權做特首
林鄭好失禮你咩

陰謀家 野心家

香港人無興趣知道邊個做
點名既, 阿貓阿狗做都係一樣, 關香港人撚事

你睇少會計佬

其實係唔係大家生活於平衡空間？

姐姐有無機會 夠強硬 仲好打過妹妹

他重申自己無興趣參選下屆特首

689同777都有講過一樣嘅野

正想講同一樣嘢

我反而睇好林鄭連任喎
玩左咁多年，你地仲未知共產黨永遠都講一套做一套架咩

689 is coming

波叔先醒呀

之前接手薯片盤數果陣幾咁靚仔
萬鳩幾億儲備任鳩佢fing
果陣都仲未有明日大嶼
點知殺埋個武肺出黎
成萬億咁就冇撚左
黎緊通賬經濟負增長失業率升人才流失
打左25年飛機個名仲要冇埋

跟本望一望盤數就知香港仆街啦
識玩一定乜撚野都唔出聲唔表態
最緊要唔好俾美國制裁
拿拿林收工走啦

一件污兩件穢個個一樣

收皮啦 想做特首

CY: 林奠已經去到極限 係時候輪到我CY發揮

吳秋北呢

陳茂球

係賣港

內訌

長髮佳佳

呢個能力應該最高

無=有

關我乜嘢事

叫鹿英九來做囉

唔係回到回歸初期，係衰過回歸初期，衰過回歸前。

除了做柒柒柒契家佬，佢有乜嘢「個人事業」？

On9 陳智思！柒婆自己親口對市民講嘅承諾，都可以完全違反毫無誠信，何況出自你呢個旁人把口？柒婆話過唔選特首，轉頭話情況有變，決定去選。柒婆話過如果市民唔支持佢，佢會辭職，結果改口話好有熱情繼續服務市民，賴死唔走。你陳智思係柒婆邊個？你有咩資格代佢發言？你代佢講嘅嘢又有何公信力？

陳智屍成日選前指點江山，擦存在感，根本就一個依傍689同柒婆撈政治本錢嘅賤人

有分別咩 咪又係一件傀儡
不如你直接啲講話曱甴平做埋香港市長算數啦

薯片呢

港英餘孽又輸

林鄭連任，9成9。林鄭成功將香港由高度自治變成愛國者管治，完全剔除反對勢力。功高震天，有乜理由搵舊電池689去做？

乜嘢叫做冇空間考慮？

G持777 繼續連任 團結香港人
係佢先團結到黃藍絲 一齊屌佢

梁振英 VS 林鄭 就差不多

推左個頂級閪女人出黎
過一排就懶係唔關事，話香港人係有啲失望

聽話嘅傀儡同不斷鬥紅嘅地下黨員差好遠
俾我一定要個黨員

不如再下屆 董建華仲未死搵返佢做

其實我反而想777繼續做
無人比佢更成功令香港人討厭港共同中共政府
689都唔得

曾蔭權

香港其實唔細，面積係澳門嘅約三十倍

係咪搞錯左d 咩
淨係關林奠事咩而家?

「我只想做生意，不想做黑社會」

dllm想走

一開始撤回會咁？
咪撚推卸責任

仲有唐英年都豬咁款，畀人隊死都唔知咩事

挽留鄭月娥 唔好畀下任洗底

狼英個朵咁臭唔會做到啦，成日出黎同網民battle

你老母真係無幫你改錯名阿陳自私

是絕望……

冇時間空間興趣但我為左服務香港人既使命我決定參選 我屌你老母

林鄭月娥曾向他提到，目前只想做好今屆政府的事情，尤其未來有複雜議題，再加上疫情是首要處理的問題，目前亦有部分競選承諾尚未完成，因此林鄭絕對沒有時間及空間，考慮參選下一屆特首的問題。

又標題黨，係撚陳智思認為 拉

香港大多數人支持林鄭連任

冇希望就唔會失望 我只想所以政府高官全部含家產

我唔要做辦事
我唔要做辦事呀頂你個肺

689就係唔順超 心諗早知我都做到咁盡啦
比條閪婆馬仔食左頭淡湯
宜家翻卓你班香港人先

好多空間喎連任啦

揾啲政務官或者商家佬上去做結果都一樣！
因為呢班人同現實香港脫節
參選前設個常識問答題環節

信佢一成，最後又唔知咩原因又係佢連任㗎啦

是但啦
咪又係是但搵個傀儡

明白721831未？

都冇希望何來失望

林鄭初初都話唔撚做啦
最後咪又係做撚咗

呢條撚樣其實係咪比柒婆包起咗，成撚日扮哂佢心腹咗出嚟9up

港澳共主邦聯？

李山好有機會做特首

真正精既人唔會想坐呢啲位
權又唔係大，屎就有得你食

智C想行689舊路上位
但官場有幾多人想佢做真係好難講
茂球應該會跟返傳統出嚟選
但而家嘅佢都未必想做
777走前會搞晒所有大爭議政策
估計大陸當日都唔想香港加速
所以好打得成功得罪晒兩家
而陳同佳單嘢幾時完結
將會喺下任特首上場時成為所謂嘅撥亂反正
如果689真係出返嚟選
佢更大機會係邊度跌低邊度起翻身
咁當日同佢有牙齒印嘅真係睇路
黎智英真係走唔甩
葉劉就

Noted

有空間切腹

有乜好討論？香港人有得揀咩？屌你老母

777 走去連任. 你陳智思斬條九出來.

上次777佢都話唔選.

訓撚醒未，入左深圳唔會搵到而家咁多，同一時間你知深圳點慳法？
而家佢都仲要個名去運錢，入左深圳仲需要？

直接取消特首整個大灣區書記好過

10年內你既靠山已經分崩離析，睇下邊個失望啲

買重小家
做一屆鋪路俾紫驚黨

睇下啲政協（國會）氣焰就知啦
可以任屌官員

絕望

扮咩丫
咪一樣都係冇自主能力嘅小丑

柒婆話佢工作圓滿架喎

飛機杯

唔駛考慮，佢可以直接連任，做香港土皇帝。

真係跟規矩嘅老曾就整死佢，無底線奶足袋底雪雪聲就支持 共產黨最開心咪你自己整死自己

條8婆想走

條撚樣想做特首？

基本上大部份香港人都同柒婆有血海深仇
不論藍黃都想佢死

何君堯啦

元朗香港統一

柒婆已經冇野輸，中共叫佢做乜都訓身做

係忠誠廢物入面唔會有更好人選取代佢

要換只智換更紅更根正苗紅既落黎做

收皮啦
你咪都係賤種

無你份啦AO 黨

次次都被ignored
全世界都當佢 nothing

起碼d 狗人工 低d

比我做林第一
我一定焦土香港

完全無感覺，因為目標唔係香港到啦

爛鬼特首都咁多人爭住做

繼續狗咬狗啦

張建宗都有機。

咁老

署理都唔惦啦佢

食屎嘅感覺不能用失望形容
知道嚟緊都係食屎，直頭非筆墨所能形容

拜登啲friend

佢唔係蠢
係最無尊嚴同低線唧

689根本就係厚顏無恥的港奸
飲港英奶水長大卻出賣港人，如果佢係女人一定做雞
龍生龍鳳生鳳，知女莫若母，龍蝦婆都叫齊昕去做雞

成個死太監咁 見到條撚樣就想嘔

叫你d保險公司快d賠錢比科興死者先啦！

響曬朵仲走乜鬼

食屎啦
邊個都一撚樣啦

經過國安法, 閹割選舉, 應該會傾向搵隻忠誠的哈巴狗多過d打得嘅狼狗

689都話N屆唔選

邊個都唔可信

港澳殖民地總督呀

求其啦你鍾意啦

問題喺個「掣」度呀

姐姐等左咁多年，有冇搞錯

屌你老母食屎啦